笑撚死，熱狗嬸Billie NG 屌人捐舊衫，過幾日鄭松泰叫人捐舊衣物俾手足

喂Billie ng
快撚d嘈主席啦 搞到手足變乞衣啦

姓ng果個主要係針對緊612咁多錢唔去幫細路仔
成篇文都係心痛緊前線班手足
同後者張圖請問有咩衝突

連登係泛民FANS club

針對佢頭一句

Push

而家仲喺連登出post冇出維園嘅自己反省下

仇中共
本土為主

低級分化
拉

又係白咭佬d人
唔係叫左你地唔好上連登咩

熱狗不嬲本土派+泛民共同敵人

熱狗成撚日中回力標

講真二手衫有咩問題
又唔係污糟邋遢穿晒窿咁樣
最多咪嗰款舊啲

PUSH

你有無出
唔通我係外國又要話你知

連登係本土派 同 泛民 fans
熱狗懶返去高登

係呀
係Billie NG 以為自己心水清，睇透曬
自己主席做又唔會屌，護主到呢

Muji Agnes b係咪傻撚左

一開po即刻有水泥隊入黎踩場
除左課金俾汪洋兩公婆又去日本旅行，佢地都好忙mon po㗎
又出錢又出力，真係唔話佢地on9都唔得

Billie ng叫啊主席同兩個區議員出錢買Muji Agnes b俾義士先啦，依家佢地咁有錢

d100師叔都做咗好多嘢
聽佢講好多人捐去d衫都係好靚好新
佢自己都俾咗好多運費
戈到d衫夠成100個手足用
死熱狗又搞分化

話人地捐淘寶衫
睇下你地主席拎d衫係咪名牌黎

好多人買左全新連包裝既heat tech去捐

所以咪話熱狗淨係識老屈
人地做先，做得好過佢，一律屌柒
自己家主席做左，咪啊叻上身，睇唔到囉

對人唔對事，必然發生。

食左好多鑊屎

睇留言好笑，水晶姥姥又加把口

嘩殘獸慧曲線屌鳩捐衫俾鄭松泰既市民

熱9 日課幾萬，可能捐名牌衫褲

笑死

中左個下仲要扮唔中

兩件事隔左一段時間
所以無咁回力鏢feel

著名即時回力鏢事件：

熱水泥軍2016喪屌游蕙禎文盲，用「人身自由」而唔用「人身安全」，2個鐘後，蟲泰發文都係用「人身自由」呢個憲法Terms。

陳雲話泛民被捕係呃光環，然後蟲泰被捕

回力鏢事件似乎都係同蟲泰有關

熱狗

講真...我出去見到手足件件都名牌...
佢地真係會著舊衫?

C兄心水清

陣間612拎錢買衫嘅話佢地又會屌話買衫都唔買裝之類架啦唔駛問阿貴

水晶姥姥只要有70智商就唔會俾陳雲水撚咗去賣樓
另外 呢條臭閪殘獸胃自居皇后 一年去成兩三次旅行 不知民間疾苦

講到賣樓 賣白粉既唔食白粉 華為高層唔用華為
明未呀? 水晶姥姥

原來熱狗係咁諗，難怪咁有組織搞泛民同本土派，原來想搶泛民本土派啲位

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

二手衫唔等於係爛衫

仲有一個有頭髮 一個冇頭髮

係陳云根冇頭髮 鄭松泰有頭髮